瞓唔著，有無人陪我傾一陣？

傾咩

訓唔著咪打J囉 你最興嫁啦

咩事 我都訓唔著 一齊傾

我都訓唔著

hi

又話傾 人呢

咁多人訓唔著

去咗煮麵食

咩都得

一齊傾啦

咁夜仲食野

唔知，突然好興奮

你地咩事未瞓？

超起碼你都個人係開心
我係擔心朋友到訓唔著

食咗藥好肚餓
已經肥咗100磅

喊到訓唔到

你朋友發生甚麼事？

What happen?

兔仔走咗
我仲未接受到

點解呀 咩事

女朋友係外國 陪緊佢傾計

有生必有死

比人講是非
其實我都有開解佢 不過佢好似又未諗得通
擔心得黎又好似幫唔到佢咁

有人就有是非了

生死有命 總得向前走

無錯
不過又幫唔到佢 果種無力感

我好驚自己沉左船

你已經盡咗力開解佢了，不要難過

對方係咩人

所以都係打j好

係連登識架

所以好狠咁唔再同佢聯絡了 但心好撚痛

5p

其實而家d人知唔知沉船點解？
我地老一輩理解係愛上妓女
而家你地好似當墮入愛河咁用

咪係 係又沉唔係又沉
定係條條女都係雞

好頹廢

同埋對方係咪有d咩問題或者令你唔可以愛佢
咁先算沉船
整係知係連登識 暫時唔見得係沉船 好似

訓教啦柒頭

唔忍心見佢自己屈埋 之後又喊

Why?

點解咁頹

訓啦屌

做左九個月廢青

我早幾日都有隻老兔走左

做緊廢青
未諗到下一步想點